[英雄聯盟] S8賽事討論區 #249

1001左，問多次
skt之前仲有無playoff worlds果d打？定今年咁就收左皮？

AFS唔再輸SKT就無機會

冇

得返HLE JAG 但大家都識講呢排AFs成架過山車咁 好難預計

係咪hle收皮就有regional打

睇返faker以前d片，唔明剛解可以話支援差
根本就係上野2條垃圾跟唔上，依家比blank call係就返佢自己d水平，但上限咪低左，一對強隊就收皮

afs輸哂2場仲要skt贏哂先得
輸一場都屈到你細分

LPL係咪ON9架，REGULAR都要打到9月先完

呢個係playoff
但過到hle應該有regional打

點先有regional打？

afs呢排真係幾唔穩
不過skt都試過好多次差d入唔到但最尾又神奇入得返
可能今年都係咁
如果真係入唔到真係要多謝thal仔果下靚大

Topic 打漏LOL

1 2 種子決定之後淨低最高分4隊

暫時春節SKT拎住30分
淨低自己諗
咁多組合

私心想舊rox都去哂世界賽
但係又好中意grf個米芝蓮
唉 仲有隊打得好撚悶既gen g

不過今次點都唔會有skt份架啦

好似只要聽日HLE贏咗MVP
SKT 就要極限2:0 GRF KZ
先追到HLE/ AFs 細分

真係好難

所以話呢隊SKT對強隊玩BO5應該都會收皮

今年睇好RNG同G世代算鳩數啦

燈拗un豬好喇咪燈我GENG

假設HLE 聽日2:0贏MVP, Afs同HLE 9-7 細分+5
之後佢地2隊互打 當2:1 贏個隊10-7 細分+6, 再假設個隊輸埋最後個場0:2, 最差既情況都係 10-8 細分+4
而宜家SKT 8-8 細分0, 即係 SKT要之後2場2:0先有機會同分 10-8 +4
可以話好難先入到playoff

其實睇返都幾難
只要GRF AFS正正常常，基本上SKT已玩完

我大米芝蓮會打爆個個廢物泰仔

只要SKT最後排第7
好似連regional都無份

如果話HLE 聽日贏MVP 就好渺茫

Btw 仲要祈求AFs vs HLE 贏嗰隊係 HLE
因為head to head AFs 係2-0 SKT

skt點睇都唔似會極速2:0到kz

P哥對勁嘅中路即刻現曬形
係垃圾fly先搞佢唔掂

花生會幫faker senpai打柒礦工

唔係
春季HLE 10分 SKT 30分
HLE要踢走SKT 嘅話
要攞夏季第四 (40)

GRF KZ 都會往死裏打
Top 4 而家爭崩頭

唔信SKT做到第3種子

khan柒極都無可能唔夠thal仔打
bdd直頭高p仔起碼一個級數
最易出事係廢老果條線
即係花生長期幫下路應該就唔會出事

On9 GRF 輸俾JAG
而家唔認真打真係隨時跌落第三/ 四

skt搵左代打?

點解thal會變左SKT SMEB咁

做唔做到一件事
但基本上都會入到regional

掛

緊係啦
分高打少場BO5都好好多
家下分分鐘最後KT第一

垃圾KT 實輸俾HLE

睇咗ryze R未
激到你甩肺

點會, 泰仔一個Ryze R, Khan連車尾燈都見唔到啦

垃圾KT實無worlds入！

就係依個 佢地成日跟唔上 反而怪faker

你收錢係最出名既隊打機 要降低自己lv

算把啦 春季入到playoff咪又係比人3ban收皮

講緊果陣泰仔好過而家

blank雖然pool多左隻塔利亞(夜曲咪又係要galio保
都唔見得好幾多

睇返第一場SKT AFS
P哥一開始俾冰雞捉，條友無反應企喺度+好似auto A 勁似先交閃
係咪發緊夢

只要HLE第6 SKT第7 SKT已經無regional打
HLE 10+20 SKT 30+0
總分同分會睇夏季賽邊個高分啲 所以SKT起碼要2-0GRF/KZ一隊 再要HLE對MVP自爆

KZ KT積分之戰

請大家繼續燈KT

skt入面最憎就係blank
人醜又廢 成日又牙擦擦
俾人3ban 612呢D 7人7事就最多

而家仲帶頭杯faker 食屎啦

「Faker 休息一年
係網吧訓練一年再番黎」

榮耀

Oh 係喎
Sor 我之前冇諗過SKT 會第七

咁聽日HLE vs MVP 嗰場都真係決定到SKT 有冇希望入到Worlds

諗住扣閃

又啱
khan可能嚇到呆左係度唔識反應

KT 唯一奪世界冠軍阻力SKT 都冇埋
今年世界冠軍一定係KT

過埋GENG呢關再講啦

屌你又燈我KT

Blank：Faker可以靠著他的激進打法來統治中路對線，然而，Pirean會嘗試專注於支援其他線的隊友。

專注緊支援
你估係FAKER
唔係咁點跟得上礦仔

Pirean 係"嘗試'
faker 根本唔駛嘗試
大家怪錯blank 了

支持p唔撚知乜鳩個班 老豆老母比車撞死未

bang:pirean在比賽中比faker更穩定

屌

其實個1電5都唔夠SMEB果個咁勁

2018 仲支持faker 咩

個個faker fans都話係SKT啲人杯葛,欺凌咁
咁有冇真係講過個原因點解唔上faker先,定其實個個係到FF

成績解釋一切 不過又會比人話係比人特登迫害
This is faker粉

不如你諗下啲bp
點解faker 要用鳩英 bang用法師

依家p用法師 bang就用ad

bang躝 faker去下出法師 pirean玩中
再唔係bang躝 faker阿叔中 pirean下路法師都得
再進取啲既 blank faker jg
點會諗到係faker躝

掉faker去上路由佢自己單機都得啦
blank唔撚幫都無問題 faker唔會爆線
全力去camp中路幫p仔，肯定好過依家

情況就好似係當skt係湖人
Fisher打得爛瘋狂turnover
Kobe 表現普普通通唔係最出色但係都場均廿幾三十分
教練為左fisher舒服啲就bench kobe 換過個SG

喂大佬啊
講得出無問題嗰啲係咪弱智
Faker場上表現講到口臭
Rookie都話佢表現其實無差到
唔講

剩係講三冠王 絕對核心已經無理由咁撚樣bench faker保泰仔同blank兩條廢物啦
幫你拎三冠 上年舉曬重 表現一差啲就俾人打巢
隊友都無個
結果乜都無做錯 上野表現下滑反而換走佢
你SKT 不了
都係照出糧唔好出場啦faker

你faker 鐵粉！

點解gamepedia寫無論春季賽定夏季賽

第6名都係零分 個網出錯？

faker yasuo 1勝3負

btw 成王敗寇
勝率一個4成 一個6成
競技比賽就係咁 no excuse
起碼大家既條件都係一樣 都係呢4個隊友

今年唔同左 gamepedia可能無留意

Points will be awarded in the following way:

Place Spring Split Summer Split
1st 90 AQ
2nd 70 90
3rd 50 70
4th 30 40
5th-6th 10 20
7th-10th 0 0

想睇afs 呢個時候team comm多d
應該個個心諗jm9

好彩你提一提
恕我可能之前提錯但無追post

一定係成隊AFS都俾佢嚇親

佢心目中係唔係想用大fake人地，諗住傳過去之前poke多幾下，最後個秒先抽身離開個圈圈諗住make play

faker係度果陣前幾個series好多場前中期都贏，係後期throw，好多時都係blank同thal比人捉，對kt blank就比人偷巴龍throw game，bang又要迫住用ap，完全輸出唔到

近2個series blank偷3次巴龍，又係faker搞到blank唔識smite？
bang又可以玩返ad

佢心目中係唔係想用大fake人地，諗住傳過去之前poke多幾下，最後個秒先抽身離開個圈圈諗住make play[/quote]
佢仲有閃, 我估佢係想一套反殺KURO諗住MAKE PLAY
又或者本身想R走, 想係走之前再Q下人, 點知係Q人個位按左RQ呱

quote錯, SORRY
佢仲有閃, 我估佢係想一套反殺KURO諗住MAKE PLAY
又或者本身想R走, 想係走之前再Q下人, 點知係Q人個位按左RQ呱

橫掂都R 正常就R下方

但花生幫下
中上就比blank可以長住
加上ad發力遲

俾返blank玩swain

bang
自膠

其實R下面應該都比牛追 不過死都冇咁柒

Blank實輸smite la

D人搵唔到呢個post

呢2場都偷過bor
無左faker幾撚有態

對面係花生 同埋blank尋日都比人偷過啦

SKT尾3場先輸
應該對KZ GRF都幾難2:0直落
最後排第7直接無playoff regional打

faker s4都無得打喇
一年者

lm

而架俾隊友杯葛 就算faker落返場 blank照樣玩野
咁搞法faker會點呢

轉隊

爭好遠
S3 上中下個個都可以make call 獨當一面
唔爆線

S4 走上路 下路
Bang wolf由二隊上一隊
當時就真係靠中野連動起家

今年係點呀？
上年bang個心態 贏哂一切咁hea 法
今年就搞faker

Faker打上 野 ad都唔洗bench佢啦
上下路用法師 就搞掂
好過泰仔 blank掛點都

叫泰仔Ryze TOP, 不如出Faker Ryze TOP啦

講出黎都唔怕人笑
泰仔有邊隻係表現出色？
faker淨操作都夠頂佢個位

頂埋BLANK個位又得, Taliyah JG

琴日睇直播個陣, 依到位真係睇到一頭霧水

如果5個都係faker 就唔存在問題

需要一個sup

你養晒5個faker?

佢lulu mid 個陣咪半個sup

Kuro果下冰牆放前小小既話 成件事應該唔同哂

faker都賺夠啦

p打上都係唔係好得
成日比人單殺 尋日3場都無表現
skt唔搵返個穩定上路真係乜都唔洗講

想知intara係咪玩完唔會再用
thal依家每打幾場爆一場都唔試佢
skt t2又冇佢份

gen.g faker BlessRNG

其實琴日P仔玩雷茲之後調去上路會唔會好D

次次一見到佢個名都好炆
U字唔識串個種廢唔係一般既廢

佢應該係面對多P的時候手緊按咗R...重要超近距R...
緊張呢啲嘢就放過佢啦...
雖然都改變唔到EPIC FAIL的事實...
籃球就上硬shaqtin a fool

今季表現拎硬shaq mvp
lck my boy

球Z噴心態的原因:他曾經跟一位選手談論雷茲 談論到最後那名選手哭了 並且從此之後永不使用雷茲 這讓他相當難受 從此之後他對心態的問題看得很重 所以選手的心態是讓他暴怒的點
叉燒表示:那你怎麼沒把他換掉
球Z表示:我原本找了一個人要換掉他 結果被你買走了(叉燒笑死)(是誰自己猜)

morning?

唔覺有邊個係佢地同時做教練而又有交易既人

LILBALLZ係TPS , 叉燒係TPA
LILBALLZ係MSE , 叉燒係閃電狼

岩岩睇多次
原來係叉燒買走左lilballz想買返黎個個人

lilballz 回撚晒塘仲係到做效果

Laba打grex

睇啲台仔講時間上係mountain

HLE咁比力
睇黎SKT都冇望

其實預咗今屆SKT提早放產假~

MVP個陣打團勁好多wor

grex個style應該係要搵個躺得好既jg
而唔係baybay呢類擲骰仔style
頭先果場laba都唔算打得好差

點解laba去左afs?

因為GRX買左個新JG 唔放人就4個JG

依家係邊隊 SKT先大機會有得打落去?
MVP定係HLE?

MVP贏 HLE嬴嘅話SKT之後2場都要2:0

skt molamola

Hle仲要2:0

Skt

SKT

我大kt打淨3隊

2隊爭緊第8
一隊爭緊playoff
有暗湧

見到ban pick
做陣嘢
放工再睇番
完左
咁快幫skt放假

抵啦SKT

KT 差唔多派膠

SKT接下來輸哂就玩完？

已經玩完

係贏唔晒就玩完喎

下場afs對hle
睇翻只要afs贏skt打成點都冇得打playoff

Hle贏就要大kt幫幫手炒2-0
Skt就可以以2-0 kz 2-0 grf嘅成績入playoff

Faker 放假果日
由hide on bench 時已經開始左

冇左faker 泰同blank狗上曬力咩都贏啦

SKT 一定得
KT 一定唔得

SKT已經玩撚完

區域資格賽呢？

skt玩完姐 faker仲有亞運玩

聞說SKT排第7連regional都唔使玩

SKT唔玩完faker都唔會有得玩

入唔到regional 就

難怪搵唔到
又無lol 三隻字

啲台仔係咁講B之意志
笑撚死

pawn

而家skt要點先無得打regional

Kt need me

又出返黎托呀

porn
聽到連faker都俾人雪
佢心諗再唔上分分鐘以後都無得上

SKT第7

第六都有得打 係條件式定點都有得打 夏季唔係食分好重咩

睇返段片，連台服個pawn都唔會咁R
Faker開R就偷巴龍，追人斷後路
泰仔個隻就斷skt後路

pawn 出返黎
今年 KT 拎WC 係100%

以afs而家咁既樣 應該都係kz+grf/kt+???出wc

理論條件式
例如 KT KZ GRF HLE AFS GenG 夾好晒d分玩佢
（例如AFS跌到第7 但春季有70分高過佢）

因為夏季第7 係 0分

AFS好難講
另一隊KT黎

問左ambition 未
3星叛徒

SKT Spring有30分喎
唔係點都有得打咩

而家太亂 基本上只有kz係穩少少入
加上季後賽隊隊都格食格 要睇常規最後排名

第6咪又係0

個肚

例如排名 HLE GRF GenG KZ KT SKT AFS
頭5自己排大於等於50分
第7只能係AFS/KZ

pawn子醫病醫到瘦哂

好fit

今年有

愈肥愈勁 愈瘦愈廢 定劣黎

哦 咁即係都好大機會拎到個位打REGIONAL
利申 望無FAKER既SKT仆直 BANG同FAKER出走 留返班契弟係到 #FF

Faker都ok
Bang就擺明點都唔會出去證明自己
咁多年skt出走既人有邊個有好下場

SCOUT

上網第5/6位啲分嘅version都唔同嘅

點解會咁樂觀...
宜家已經排緊第7 落後第6一個大分
最後2場係GRF KZ

GRF KZ唔好派膠啊

我之前睇明明5/6位係同分
宜家睇又變返第6無
好亂

grex 果邊搞嘜又輸

Pawn子

今年先轉 所以某d網未update

但點解Gamepedia 又轉返第6冇分
咁on9

REGIONAL FINALS嗰四個名額好似係跟CHAMPIONSHIP POINT
咁樣SKT原本SPRING有30分墊底 應該爭到第六就可以

打飛機隊出PORN

你玩球女但唔出wuji 咁有趣

AFs過山車 有無手足一齊坐

如果第6有分
咁hle 第6都夠踢走skt

加上HLE如果都係拎第5或者第6 跟返lolesports個網既話summer都係加20分 SKT SPRING有30分 咁應該SKT應該都有得打到?

你肥左應該好勁

hle spring 有10分
summer 有20分
就可以踢走skt 既30分

佢寫第5同6有20分 但係佢REGIONAL係計你春加夏既POINTS 咁HLE有20 SKT有30 咁應該都係SKT入?

點解liquid pedia HLE 春季0分

上面答左你

我就係睇到佢呢個比佢呃左

無野了 上面答左你 我睇佢個分寫0

好亂
我之前睇明明 spring 6th 有10分

HLE 唔係春季有10分
做咩gamepedia 同liquipedia 都寫佢0分

而家仲話summer 6th 冇分
好on9

我就係見到所以先話佢就算拎埋都唔夠SKT多

你都臭左

係今日先轉咗
之前睇 仲係
Spring: skt 30, hle 10

Summer: 6th 都有分

所以先話如果SKT 7th 就總分30
HLE 6th 就+20 最後總分30
同分計Summer 高分d

pawn
仲心諗ucal有pick過lb咩

唔係喎 但就算佢兩個真係30分同分 佢地唔係計對賽分數既咩 SKT3-2HLE

打機未

肥PAWN掂唔掂呀

原來係咁

睇下pawn會唔會帶番d傳統kt throw番黎

你自己比賽竟然叫我打G

之前明明跟官網
宜家又唔跟

係咪有SKT fans 改咗
官網係咁寫 咁都難d 拗

KT

想問邊度寫如果兩隊同CHAMPIONSHIP POINTS會睇SUMMER分先

Pawn is back

會員KT.Pawn 搞咩

係熟悉既kt
好感動

垃圾KT 真係重要關頭派膠 屌

想G持KT 唔係咁樣

g-rex真係除左candy成隊都屎咁撚樣

咩事

KT 88

食屎啦垃圾KT
屌

羅賓漢模式ON

Pawn子⋯⋯

KT玩得不錯

KT is back

有GAME3再睇
屌你老母KT

上季係成隊好勁，除咗Candy

KT明明排毒成功
仲俾返隻垃圾porn玩

我都覺 唔講舊時 就講s8
佢啲支援又快又多又靚 加里歐 雷茲 牙叔果啲

不過真係失去左佢既風格 睇落都覺得無謂
faker 又唔係玩sup型中路既人，其他隊友又跟唔上

快d比ucal番上黎啦

kt搞乜又搵返件廢中出黎賣笑

全盛搞笑kt

Ap kaisa nerf 左咩？
而家咁出裝先 同玩其他ad都無分別 又拖裝

Roller coaster

除左geng 贏嘅其他都係弱隊
但就話p仔上場成績好過faker?
唔通faker上輪又無贏過kt咩

係得lck先玩ad

無睇比賽

S7KT番左黎？

Candy 1大4

係熟悉既kt

Porn番咗黎

Teddy玩non marksman就派膠

CANDY最近真係好撚勁

DEFT子

twitch係咪死左?

PORN子

Porn

三地龍一火龍 gg

Kt永遠唔會令大家失望

Pawn子 究竟喺度做咩

有porn嘅KT真係好撚精彩

啲CALL亂到

shit.......

搞緊咩

唉 KT

搞乜撚野

On9 KT唔打團仲食巴龍

Pawn子一番黎d kt味就番晒黎

) 唔應該打龍

唔好咁啦KT

Tabe大5個未

咁先係我大KT

Pk
場場被單殺

我大kt今日又搞笑

PAWN

Teddy開心樣 我就開心了

唔使講大家都知舊年KT問題出喺邊個度

candy carry

抵撚死
上隻派膠porn

ucal番黎啦

會員porn呢

本身KT 2:0就排第一
真係好撚抵死

score

唔係話Pawn今場打得特別差
但明明之前好地地

做咩

慈善銀河鑑隊

我大kt係lck羅賓漢
為左救jag出升降賽連自己個常規賽第一都可以唔要

好好地攞2:0唔得既

快d換人

kt2:0唔到,skt就一定898了,幫手清算

依句同grf 講一樣

召喚會員KT Pawn

Tabe唔見左仲撚恐怖

遇強越強 遇弱則弱
公平競爭

廢事faker入s系比賽又爆seed

今場pawn係戰犯

關咩事

Score 係撚咁俾人捉

唔係
但都有俾人捉

打機啦

換囉

都係你最愛我

佢死臭雞嚟

快on

下場上你定ucal

番緊黎

KT從未讓我失望過

ucal ，我去打機

幾耐牙

一陣就玩雷G

skt果隻?

熟悉嘅KT

本來穩做第一
依家冇喇
WC又入唔到喇

Ucal 加油

pawn出黎解釋點解自己會被BENCH

幾時肯同禾玩

要去打台服

為咗pawn送走個第一
KT好有愛

一輸即換

永遠理解唔到kt後勤個腦

又要同GenG 打

Trist

一早上ucal可能2:0啦on9

咩draft 嚟

妹贏teddy

係咪2：1
都無第一？

位移+deft

有 同GRF 平手
Head to head 贏GRF

但仲有2 場

邊位

打rank雷下台狗先

留言證明自己有睇比賽先
廢事比人串無睇

公園絲都唔認得

kt 第一就唔係kt 風格la
應該係拎第三，辛苦打到冠軍戰輸咗
regional final 到bo5 第五場再由牙deft 送頭入唔到world 先係我識嘅kt

你肯on先算啦

快!

而家ON!

佢話柯屎

前日更新完今日又要更
DLLM,玩陣MH先

rw好勁 入硬wc

28分鐘先得1殺

典型韓式macro game

1 kill in 31 mins game

新META就係悶死對面隊

KT永遠要柒下先心息

最少kill 既game

KT破記錄

pawn子

召喚GenG

KT比d力

今場都幾癲
磨到JAG 完全冇還擊之力

Pawn is the problem

396

數一數二

Hka呢波塔殺難睇到

No Porn no loss

pawn子咁快就打完人生最後一場職業

hka可以搵到邊個非韓jg

艾希王

垃圾v又比人單殺

臭嘴

球z:吶兒變大就要勇敢

On左唔邀屌

UCAL

PAWN子其實Game1 打得ok
只係UCAL 太勁

ucal真係好勁

我會讓score拿到冠軍

希望今年lpl係rng rw ig出去 踢走edg

法洛士呢個build又咩名堂

同意

點解會玩番甲穿流

坐咗幾耐

Ucal>>>>>Pawn

比JAG妹下妹下無晒GD

坐左一個patch姐...上個patch都仲攻速/魔攻

ez

KT似玩完

TEDDY上左身

teddy好撚勁

KT妹妹下+比JAG妹到 諗唔到JAG點輸

Teddy 一打九

機長

見到terry 咁勁就覺得佢好慘

spring到依家都keep住有人咁build啦

deft

呢隻球女賣笑

Teddy

Deft

Teddy真係好勁

Snipe 唔死隻Ori 應該直接輸

teddy勁到冇用 隻中路唔知做乜9

最近deft上晒身咁 反而mata周不時派膠

哇 Teddy

Deft都打得唔錯

Teddy

teddy

SMEB 救世

UCAL岩岩換走隻EZ都好重要

哇 Smeb

sohwan 清兵咪算

痴撚線SMEB

又係gnar救世界

smeb做乜唔打inhib

不過咁樣殺兩件又幾勁

對面on9同佢打+隻慎e閃fail

Smeb

Smeb vs teddy救世大戰

Score今場空咗幾多次大

隻船長走嚟自殺 會唔會唔打

場場空晒都羸架啦

講緊佢之前走去中路個下

Smeb心諗隊友太廢
唯有靠自己

Taunt 中都冇用
Gnar 全程滿血咁滯

嘩,球女垃圾到

呢隻球女廢到無眼睇

cls smeb勁到

Grace 廢到

唔怪得grace另一個名叫disgrace

TEDDY轉隊好過

個藍buff佢咁去法真係

Poke build Varus拖到咁後 好彩Smeb同Ucal夠carry

廢老冇冠唔係冇原因

ADC 黎講 SMEB>>>>>>>>>>>>>TEDDY>>>DEFT
有冇人唔同意

漏左Grace

成場都唔知佢做咩黎

諗唔到KT點輸

你諗到GE就唔係KT啦

Teddy 幾時轉隊

見到佢舉重都辛苦

起碼無自爆呀

kt最後一塊拼圖

KT!!!!!!!!

SMEB 痴撚線 勁撚到

wa 咁都拖到

SMEB 隻吶兒一打二

我大kt排第1???

船長除咗中過一次combo 落MATA
成場game有冇中過

elder有中

U仔

仲要打HLE

smeb真係救返場game

I AM EXCITED

我意思係打出damage

deft q唔死ori
ucal冇換走ez

都已經輸咗

個輸出表
Teddy 快d走啦

做KT fans 真係會心臟病發

LCK宇宙隊
FAKER + TEDDY
仲有3個諗唔到自己加

JG諗唔到

牙Blank學長

Tarzan ?

jg限1既話都係得score/grf個個

MATA 應該都冇咩好爭議
雖然近排佢狀態麻麻

Ambition 都ok 嘅

到ambition都未到score

一定要俾兩個MVP?

Smeb竟然係第二場唔係第三場

兩場都係佢wo

安掌門carry jg meta表現好一般

SMEB
安必信
faker
TEDDY
CoreJJ

仲以為第三場鳩俾咗Mata

Smeb+Tarzen+Faker+Teddy+Mata 點睇

SKT 出局啦
bench faker

teddy 去all star大機會啦
Bang不嬲冇人投佢
pray今年就
投Teddy去all star

teddy入KT咪好囉
KT肯定穩好多

去到世界賽決賽個隊就有得去all star

Teddy 夾Mata都唔錯啵

teddy去kz組銀河戰隊啦
廢老係時候退休

Sub加多隻掌門就完美

家陣四隊大分同分

Deft 今季上晒身咁喎
反而係Score 好唔穩

打到幾好都話要換deft唔知咩心態

又反我牙deft

Faker：「我們吃巴龍大概要25秒。」

Faker：「重擊時機早了一點，我們都是AP英雄，要考慮一下技能CD情況，下次注意吧。」
Blank：「……………」(沒有回應)

JT

Blank講句sorry咪算囉, 唔回應可能真係有心事

痴撚線準撚到

知自己柒又唔肯認衰仔咪有板你睇囉

感覺faker 一個控晒skt 全場嘅pace
但我覺得有時講太detail 成隊其中一個跟錯就含家產

睇番kt score跌巴龍既mic check真係好大對比

個佢腦到底點計出黎

牙blank學長岩岩打SKT個時 就試過比Faker嚇到縮埋一舊
好似係MSI輸比FW

Teddy不如入KT/AFS/KZ幫幫手啦

HKA 加油

唔識支援啊
blank咁撚廢
你唔寫step by step佢撚明口手

屌你老味HKA 個中下配合

Breaker lms joke

小V 隻球女招R 淨係用過一次

睇edg對rw，ray同thal有得揮

小V4.6K

EDG koro1之外無一個上路掂

好想睇而家嘅skt平時係點，記得youtube有段片係上年幾條友睇重播檢討
今年檢討嘅話點算

Ambition 係度
Faker就一定輸

AMBITION點配FAKER啊大佬

但mouse都係前edg上路

一個唔會幫你控野區
一個唔會幫你gank中
雙輸

EDG SKT FW打法
上路一定變垃圾

一句到尾都係實力問題
topdie 馬撚當年咪又係可以強勢

其實點解Faker要用E撞巴龍打果小小傷害
都唔擋住Score or 用W納兒

偷唔偷到都CC住佢地即秒

S5上路有得換線打
被counter 咪換線打

果個位e唔係會撞巴龍咩

凱能先岩

佢企係凱能TP 同 Score落黎果個位
然後用E撞巴龍飛咗出去

lol個新地圖感覺上唔太吸引

聽日應該就可以正式宣布SKT今年玩完

Lck summer Playoff round3同final 隔成3個幾禮拜

幫PUSH

一場都不能輸
如果接落黎出faker 又贏哂既話
真係救世主faker

利申：嚴重ff

因為亞運

你太睇少Thai同Blank既實力 一個-200IQ ULT, 一個輸重擊, 點贏
贏既機會率係零！

今日好似有SKT記錄片睇

係咪faker喊個條

好似係, 逢星期五韓國時間5點同星期六韓國時間3點各一條片
Youtube就要10點先有晒兩條, 仲要等埋人地譯返做中字

faker真係好撚慘
我初頭以為skt放棄左今季,練下新人
玩埋晒啲奇奇怪怪陣,好似唔想羸咁
屌你見到faker講到喊晒
真係覺得啲隊友好撚垃圾
特別係垃圾blank,
睇得出佢出晒奶想証明自己
屌你老母三屆世界冠軍同我講唔識同隊友夾

係隊友跟唔到，上野咁嘅樣
Faker一個神觀念都無用

其實條片5月份拍 不過依個時間點放出黎真係

三屆世界冠軍都唔關佢事.

拉裙腳拎返黎

屌佢老母

我大KT要加油 贏埋之後就榜首入final
GenG 9成都要打資格賽 KT唔好跌入資格賽呀

kt入資格賽同輸左冇分別

KT爭第一二種子算啦

資格賽保送GenG

今日居然冇

crown同pawn操作水平下跌而冇正選都話
faker因為隊友水平下跌跟唔到自己而冇正選，真係lol第一人

韓服第一 玩JG 7成勝率,有冇識睇韓文既既巴絲去韓國論壇睇下咩料黎,好勁

究竟係新秀定舊人

都係嗰句 咪撚出
唔洗俾班柒頭瀨

GRF個TARZAN黎

唔怪得咁勁

睇個ac打咁少場都知係選手ac啦

crown有操作水平下趺咩

唔係一向都係得press R咩

唔知faker 過多幾年會唔會學掌門轉打jg
再打幾年

7成
喺lck都係65%勝率

Faker solo q 係咁練新版 Akali

crown舊年春季好撚勁

不嬲一改/出新英佢就係咁練
佢又練得勁快上手，吹佢唔漲

話哂第一代劫神，點都唔會失禮，可惜冇機會喺比賽大放異彩

都bench左
練下新英好過

望就望KKOMA識做D清算哂上野兩件死毒瘤，我寧願繼續睇有FAKER冇BLANK、THAI既SKT

出番ulala比你
jg 叫wolf打

SKT逃離到第7先算啦

漏左講，清算係指下季改組

漏左講，清算係指下季改組

JT:我們下路跟狗屎一樣耶

有野心唔會想入SKT(望住肥西 馬撚 花生 EZHOON 咁多前輩)
想入SKT都係想痴冠 做狗

丁team真係

你比錢買人 ？
知唔知skt對上路jg出手有幾低

其他game又搞埋戰隊 今年又無冠 無之前咁多錢投資係lol 到 之後9買左d新人 又係第二個blank thai 又要雷faker keep住loop不如退役好過

untara條仆街都有得拍?

哇 片頭
佢講完guys 想鼓勵大家
但個個都放棄 its over

唔怪得灰左

隨時佢一直玩保英 係佢要求
因為唔想輸

買花生點低？

是但啦 Viktor Taliyah Cass Corki 都係press R 英

Hater:唔識講野奶礦仔鞋底勁撚勁都無用

無人同你講花生自己用低價入SKT?

冇睇比賽一排啫
M17咩事

走左個JG同AD nerf

Grex都重明點解會輸到pk
Stitch 係傳統ad咁俾個patch搞
Wuji下路又唔多熟點對線
M17

grex開始輸pk了

好彩春季亞軍
唔係regional qualify 都隨時冇得打

LJL班友講野真係好似講到打高爾夫球咁

pk係唔係因為拍拖

Ahq

笑左

不要家了

廢到笑
明明正面打都未必輸 大鳩fw玩base race

wako troll撚到
上路嗰波一早要開大 計埋大技個delay岩岩好A埋座塔大技傳走就唔會輸巴龍
連粒錶到end game都未用過

想知上路兩個繼續推係邊個call
明明fw有ez troll king+巴龍 仲要4打3 有咩可能會頂得住
當然wako on9仔比人秒就錦上添花

ahq買個韓仔中路搞撚掂啦
真係我返d a粉先頂得順呢隊野
國內有國內柒 出到國就出國既柒

還我西門

下路camile cover gnar去推冇咩問題 個marco做得幾好
fw4個人食唔到baron 成村人沖去下路去stop split push晒左好大量時間 (AHQ最多死一個有TP既ziv)
係wako自己柒 早少少開大 推到二塔之餘全身而退守baron 已經成個戰局唔同曬

你講緊係巴龍前果波
我講緊最後一波
不過兩波都係wako條on9出事

sor食左baron之後已經做其他野冇認真睇
fw 3poke + baron buff + wako ryze buff = gg

FW AHQ 當日兩巨頭 而家一個天一個地

FW換左隻top啫
本身其他4件打到下

fw個上路係廢變好,AHQ中野係好變廢

上路由玩唔到鬥士
變叫頂到下

宇宙上單玩鱷魚屌打TSM

Fizz單殺Faker

好彩ahq而家同佢一樣 有個垃圾教練

就算買到dopa 叫佢蒙面慘賽都無用

domo唔換，俾你成隊韓仔都無用

係top加教練

只可以全力恥笑蟹老板on99放綠茶俾mad

丁team 成個後勤無做野咁，根本係實力勁少少既Afro

grex 唔識揀教練

ahq 仲pn9過grex，個教練春季已經差少少搞到隊野要打升降賽，夏季仲留佢係度？

中輔核心太勁，淨係大型比賽經驗都拋甩其他人幾條街
Maple 實力唔洗講
蟲蟲分推完又苦練咗
加場新晉AD betty LMS其他隊真係無得打

教練又正正常常

你望望ahq，晚安加晒座鎮又點？

一個domo 話晒事咪又係食屎

我唔明grex係唔係英皇指定要用
明明toyz教得好地地

係，無端端咁搞

雖然個patch真心唔arm grex玩

Thal

Faker好偉大 明明冇得出場
但係知道Thal玩到成pat屎咁
特登出個教學影片教佢

真心咩？ faker同bangi 1v1?? 之前bang話faker應該有幾年冇同人雙排/一齊打機

[img][/img]
[img][/img]
[img][/img]

SKT THAL親傳Faker上路攻略

faker未係pro果陣已經同bengi一齊玩啦

toyz本來就唔係簽教練約
佢一直都係簽藝人
只係個陣岩岩埋班先叫佢頂住
佢自己開台都係咁講
見佢呢期拍咁多廣告 出咁多function就知
佢根本係賣身做藝人 所以台仔成日話佢知隊野唔掂就跳船自己爽賺

蟹老闆前日被ahq割席wo
話14年起就同ahq無關係

文中既鈦宇數位 , 有台仔查過 依家仲係蟹老闆既
所以蟹老闆好大機會只係得返個名
而一早已經係ahq無話事權

[Wow咗未]
Reddit有個thread講skt入regional嘅條件
原來lolesports官網寫法唔同riot kr
換言之hle入唔到季後賽skt就入到regional

Old

如果係咁 hle入到季後賽都仲要贏多場拎第4先可以夠分
第5得20分

Yes
屌佢老母大拿拿官方都可以錯

依家反而想知LCK個邊D隊係知邊個分
如果HLE真係以為自己有10分咪好尷尬

咁都有regional打
GRF同我搞掂佢

KT打regional 係信唔過

人地會唔會睇英文網呀

LMS上年都話total有9隊 今年得番8隊
扣左1st 2nd seend, 6隊入面有4隊可以爭3rd seed
萎縮到咁好心riot拎番走3rd seed

其實下下睇小個賽區真係好撚閪

主要係個區都冇人
勁個啲準備外流
變到越黎越閪

同意 的確除左FW LMS真係無咩亮眼之處 但我覺得而家2.5個位好合理
第三去打PLAY-IN有問題咩 點解係要拎走3RD SEED 拎走左俾邊個先
睇MSI 外卡個堆GMB乜鬼EVS咪又係俾FW屌打 根本外卡同而家五大賽區係差好遠
你可能話FW唔代表LMS實力 但RIOT就係睇整體打成點 邊有得話唔計邊隊
咁講法 LCK唔計SKT其實都唔係優越其他賽區好多咋
LMS退步係無可否認 但外卡係咪到左要拎多個PLAY-IN位我又唔覺
一係就NA LMS一齊扣走3RD SEED 咁我覺得都可以接受

基本上同意
Msi NA入唔到4強好應該要扣番個位出黎

LMS真係開始縮水得太緊要
參加GPL既都要自己賽區贏到再出去爭 贏到先出到WC (第1出group stage, 第2出play-in)
我覺得第LMS 3rd seed掉埋去GPL到爭
LMS可能就會有優勢直接決賽 / 四強打起 (個賽制要再set 原本已經有賽區享有優勢)
最後整多場4強輸既2隊爭第3 咁第1照舊出group 第2 3出play-in
咁樣對各個賽區多左競爭會好d
NA EU個d大賽區就冇得講啦 淨係計錢 riot已經唔會拎走粒seed

即係SKT依家贏輸都無分別?

bench faker 抵撚死

唔係好明你具體想點做 即係LMS 3RD SEED去同GPL一齊爭?
但LMS本身一二名又係直接出咁樣? 咁你賽區定義咪好模糊
同埋咁樣同LMS 3RD SEED去打PLAY IN有乜意義上分別呢
本身LMS 3RD SEED可以打PLAY-IN 如果去左個到拎個第二三又係打PLAY-IN
其實當初係GPL拆左出黎就一定唔會再一齊搞返
要增加各國競技已經有RR同MSI 唔會透過呢種方法單純增加SEA之間既地區對決
一係你就直接扣左LMS 3RD SEED個PLAY-IN 唔明想歸入去GPL個用意係乜
同埋如果一扣LMS就變左單數三個PLAY-IN 位 一係就唔搞 一扣多數扣埋NA/EU
如果唔係賽制上好難出到三個PLAY-IN位 除非係現有LPL/LCK加多個 但我覺得無可能

Uzi歸隊輸左就好笑

你唔講都唔記得一陣打SNAKE

Reddit 話hle入唔到playoff/playoff first round out，skt都入到regional

現時HLE係第5名

官網都可以錯真係服咗RITO
咁SKT其實可以疊埋心水打regional
可能有奇蹟出現 3rd seed 入Worlds

私心真係想skt入嘅 但真係好難
個人想kt gengg 同skt 但垃圾kz最少都seed 2入

依隊SKT 就算吧啦

skt嬴晒仲有望?
希望今日會出FAKER

想睇blank喊多啲
出faker有籍口俾佢瀨佢唔會喊

我就唔想skt入啦

想入Playoff 要2-0 晒GRF KZ
所以基本上嚟緊輸一場就冇playoff

想入regional 就要睇HLE 入唔入到playoff 再打低第四名 （即係bo3 贏GRF/ KT/ KZ/ GEN G)
HLE Summer playoff 冇第四
SKT 就入regional

希望下面唔好再問

分分鐘呢幾場係試陣捉鬼

不過呢個patch玩死唔少傳統強隊

Yes 其實預備定Regional 好過啦
要嚟緊打GRF KZ 一場都唔可以失
真係難d

regional GenG 主場喎

RNG

極端啲講 如果griffin全敗兼第一圈出局
skt都入到regional

反正LMS 3rd seed都係要打play in
咪睇下3rd seed既實力有冇外卡咁勁囉
如果今年LMS 3rd seed好似上年HKA咁就真係可以拎走張入場劵

黎緊SKT summer都繼續出p仔算啦 廢事有咩事輸左又瀨faker

SKT輸一個細分都可以

唔好出faker呀

又係P仔

No faker No pressure

上次四眼肥仔打到咁垃圾都唔出FAKER

Grf個kda 痴撚線

HLE冇10分 基本上SKT鳩打都得

又係個四眼肥仔唔撚睇上場打到咁都唔岀faker

泰仔準備比米芝蓮捉住黎打

無faker咁可以唔使哂我data睇 睇書算

JG Stat個APG stand for咩？

faker留黎打資格賽
依家俾佢休息下準備埋亞運
9月份出返黎

學神pool太淺, 一針對就輸晒

lms 3rd play in位應該分出黎搞 多個世界性賽事 俾所有賽區拎唔到位既去搶，bo1，一場定勝負

如無意外佢地呢幾場都會出哂P仔 唔出FAKER 反正都贏唔到

Griffin最渣個位係上路
但係都有LCK第四

SKT要入季後賽要直落兩場2:0嬴哂
再寄望HLE嬴Afreeca 2:1 最後一場HLE輸比KT2:0 同Afreeca輸
難過登天

唉

Skt可以收皮了就睇今日p仔點比人屌打

說個笑話 SKT THAL UNTARA

望到blank個樣真係唔開胃

P仔死全家 還我faker

Viper Kaisa rip

講個笑話
UNLALA 上過RANK 1

條撚屌我仲記得當年FW對SKT 輸左之後成碌柒咁走先唔敢面對FAKER
你老尾而家夠膽同我玩政治 上路換唔換人無所謂 呢條垃圾一定要走

呢條仆街全家死 好撚憎佢

佢個樣仲要成日笑騎騎真係黑人憎

會唔會三路爆晒 20分鐘完場

同第一輪一樣又要比Kaisa打全場

冇左FAKER就算未打，BLANK同THAI兩條垃圾已經笑笑口

唔知今日THAI會唔會又表現神大技呢

射龍門

faker教人玩ryze條片話ryze係pick黎打前中期

但明明佢自己玩親都係afk farm

四眼肥仔一對D強隊就食晒屎

WTF?

skt

Pirean

88 skt

做乜鳩

外賣仔

嗯,P仔的確比較會支援

支援快

P仔眼都突埋出黎 唔係笑佢個樣 係真係同岩岩個畫面好夾

兩條垃圾

宜家反而唔想faker上 想睇呢班撚樣幾節墮

鏡爪唔係好易卑人估位置咩
點解仲要用？

點解bang會輸緊cs

my blank
無令人失望

CHOVY追住黎打

證明左P仔真係同blank夾到爆

比faker一定唔會咁樣tp去幫條垃圾

P 仔真係比人教緊佢咩叫中路對線

有波去左支援P仔,冇左半波兵,唔太關實力事

成村人

支援嘅野你識條春

因為faker知道救黎都無用

蠍王打得咁侵略

Skt守護神

5個黎哂 cls

其實都係相向既 對方JG要阻止你拎印記 個位一定係個半邊野區
應該係變相強制拖慢節奏 同埋個大係後期有太強既保護能力 利申 9UP

ryze

射手jg全部屌打特朗德

SKT係有D野睇下WO

2:0係咪仲有機會?

Skt 換走faker 中上對線弱左 , 但係d call 好左

最主要係Blank打得好左

?

應該話中弱左 上不嬲都係咁上下

P仔

5個閃

TARZAN隻春袋 仲要100%勝率 一鋪已經死得多過之前

結果隊野而家咪比上不足 比下有餘 變左做普通中游隊 要係大賽拎冠軍冇咩可能架啦

咁都無人死

為咗要bench faker可以去到幾盡

好似有一隻係比人含住閃上去

BLANK 依個人真係好撚癲
完全兩個人來

食條龍 兩邊用咗勁多閃

P仔果斷閃 唔理牙Blank招大

5個flash+塔換龍, lol真係唔同晒

9個閃 癡撚線

計埋換閃先得架人才

對面一樣用flash

今場好睇

SKT 勁到

希望SKT 兩場都贏
但係跌一局 所以都係冇playoff

幫我大_ _ 攞第一

過多陣skt個陣可以直接融左條巴龍

攬住blank 既話 就肯定注定一世中遊架啦 , 睇skt 下年落咩決定啦

呢場睇牙Blank
鏡爪有好大發揮空間

依家中上仲廢撚過牙blank

但係SKT呢邊好似FLASH緊要D 就算對面最後閃上黎殺唔到
SKT都好撚蝕 以前既SKT點會俾人夾到入龍區圍住黎打

希望GRF輸
利申︰KT Fans

中輸成50兵

世一打野牙Blank

明明贏咗 GEN G 咁撚樣都中遊 果然係 faker fans

泰仔真係廢到笑

泰仔開大做乜

thal其實識唔識用大 岩岩個波又係咁

笑死
咩叫以前既SKT點會俾人夾到入龍區圍住黎打
唔夠打咪比人圍住打

斯溫????

P哥 出年先傳啦笨

Pirean支援
TP慢左5秒

認真左廿分鐘一下就玩完

Pirean遲咗對面5秒tp

P仔真係廢撚到笑

又係泰

笑死

又話P仔支援力強

保thai blank棄faker

個tp 慢撚到

好啦靠SKT 打低GRF KZ
我都係收返

咁都諗住打 thai

Pirean 支援 LUL

仆你個街咁樣俾人推緊p仔竟然想tp後面

skt 勁咗???

faker benched for this

其實關四眼肥仔事咩?
明明3隻都退緊
泰仔仲撞招大上去

0-1

cs lead 係晒上路 有乜用

damage in last team fight
P仔：0

一定係因為skt無faker先無得打playoff

仲柒過第一輪打GRF

明明啱啱就唔蝕 格硬話蝕 係咪又要話faker上場好啲

唔夠打就放囉 不嬲都做好一邊視野 龍區左右一邊拉走
夾硬要食 食到縮落龍圈入面要閃走 你覺得咁都CALL得好既我都無計

？R

隻羊去左邊

交流混亂囉
仲話上jg冇問題 ？

泰仔同埋Pirean都廢
唔駛爭

原來唔係睇成季 , 係睇一場半場 , 師傅明白了

skt問題＝blank 仲有正選

點睇都係thai問題大d

其他時間faker打緊又點睇成季

FAKER: 仆街又要我拍攻略

牙Blank今場算係咁

老老實實雖然我都好憎牙blank

但如果俾我只可以換走一條友 一定係Thai先

成季咁睇咪就係faker雷 lo

要Thal唔要Kiin

就算撐skt都唔係好鍾意blank

Thal真係累全家 推左座塔走就贏左啦 係要開大打以為outnumber人地

SKT想返生就真係只有搵個勁TOP

小虎勁到

Blank基本上每一場都outsmart對面jg 大局觀進步咗好多
基本上只有faker fans會鬧佢

blank 連牆都跳唔過

呢個笑話幾好笑

Viper lead Bang成3lab

無左Faker之後先勁左丫ma
有Faker場場做雷撚

你係咪真係有睇嫁, 之前次次都係上路比人單殺/死, 之後BLANK係咁比人捉或者自己捉作失誤WO, KDA最差都係BLANK

Faker 同 blank 有心結就真 , 下季擺明就係要二揀一 , 睇skt 點揀姐

有BRAUM仲揀ORNN又係笑話黎

P仔泰仔 哈哈

KAISA痴線

放FAKER走 留BLANK

SKT今季最大收獲應該係練到Effort

P仔又係比人捉
交大交金身交閃

泰仔頭先

分唔到係skt fans定faker hater

其實blank真係打得算係咁喎
憎還憎
Thal 明顯係罪犯

有Faker成隊表現都唔好 一定係四個夾埋雷faker 絕對唔係calling問題

FW個場,係唔係錯左位

trundle個build

其實skt輸griffin本身就好正常 啲faker fans唔係ff faker係到就贏硬呀嘛

blank走位

前面3隻大坦
牙Blank出分箭好過電刀啦

估唔到第一場就直接判咗SKT playoff 死刑

pirean 又俾人捉

FAKER要笑了

笑撚死咩
SKT 出黎賣笑

SKT worlds

PLAYOFF

隻中路今場有咩用

grf 個ad好勁
超敢打

Playoffs

88 了skt no playoff

Griffin:skt係傳奇

依家英文台chat room 仲當左呢場係skt must win game

SKT三連霸無死角

no playoff 但係有冇資格賽打？

OLLEH都雷呀

Variable 有Patches, KDA, calling, 本身選手之間諗既plan

黑幕D仲可以計埋心結,點可以咬定係calling
就算係CALLING, 好多時都話係FAKER太勁,其他人跟唔到同諗唔到, 所以配合唔到,但依D唔係叫雷WO,你偷換概念WO 將雷同calling有問題畫上等號

岩架啦 FAKER係到 就打法師BOT 換走左就換返傳統AD
換左P仔咁耐咪贏得一隊GENG 講到CALLING咁勁囉而家打成點啊

講埋25秒食巴龍
羸緊2lv你牙Blank都重擊輸(人地仲要重擊都無用)
肯定又係Faker問題啦

griffin 真心呢季彈起
點解咁勁

佢第一輪打SKT都係拎KAISA 四保一後期打穿 係之前一人質疑佢唔識玩AD

輸一場係咪即刻byehye,就算贏bo3都出唔到?

蠍王D內心戲重到

仲唔出faker

Must win game for playoff?

點解話會冇playoff

係must win 冇錯
要2-0 GRF KZ 先有機會playoff

根本skt本身狀態就回升緊
打kt個場唔係輸blank個smite直頭2:0左啦

輸完就換左p仔到依加點比較？

7204

計埋細分 SKT898

唔係排第7連regional 都唔使玩咩

不嬲skt 都無caller
唔係一個話上就上
成撚日係到鳩up

啫係有資格賽打？

griffin kt 同邊隊去世界賽好

屌呢兩隊
拎到一場當skt贏啦好無
唔打啦我唔打啦

FAKER太勁,其他人跟唔到同諗唔到
D yasuo main player 都係咁講

好似話Riot英文官網同韓國官網既計法有出入

我求下你咪撚出FAKER TIM呀

Skt出場faker比大家笑ok?

playoff 跟本無機啦花生點都會送skt一程 等睇有無資格賽姐

都話左5-6名都無分加 佢REGIONAL係計你春加夏季賽既分 佢地春季第4 所以有分

一陣搞衰埋佢勝率就仆街

RNG勁到

其實有playoff打又點 又咪比人虐

KDA只係一個簡單因素判定一個選手雷,如果要深入分析係要播番每一場既片段
而我亦都有講過係不斷比人單捉而同埋操作失誤死到成TEAM比人壓住打, 唔明點解會反駁依點

加上之前又冇MIC CHECK證明係BLANK想上,FAKER唔想上, 正常推論出一定係BLANK 雷

無caller

Push

但之前有人話今年改制，第5/6都有分嘅

睇樓上

咁正常推論係咪應該用戰績推論?

FAKER都唔撚同你癲啦，心唸你老味而家叫我出黎執手尾彩你都ON99

PoohManDu 呢條友都冇料到 搵佢返黎教

簡單黎講 , skt 可以重建架啦 ,
上就睇唔到有咩希望

Blank 同 faker 就應該兩個留一個 , 可能兩個都唔留tim

RNG 15分鍾輸5K差唔多逆轉贏返

又偷換概念,將職業選手同普通玩家畫上等號, 你不斷將2個唔同既變數畫上等號,然後作出推論, 依個已經唔係FAKE唔FAKER粉問題,係自己邏輯思考問題

SKT 想入Playoff 要2-0 晒GRF KZ
所以基本上嚟緊輸一場就冇playoff
（已經輸咗 冇playoff打)

想入regional 就要睇
(1) HLE 入唔入到playoff 再打低第四名 （即係bo3 贏GRF/ KT/ KZ/ GEN G)
HLE Summer playoff 冇第四
SKT 就入regional

(2) GRF playoff 只得第四 (20分)
SKT 已有30分
所以入到regional

可唔可以置頂

肯出FAKER未呀

其實呢幾場覺得blank好似勁左既同時
有冇留意到係變左圍住blank黎打
但係牙blank call親d gank都要隊友放推去幫
今場就係咁 bot上去幫左兩次之後就比viper outfarm
呢d jg call好難叫做好

FAKER轉隊肯比錢買人O既隊好過啦

（2） GRF反而無regional 打？

咁就成為昔日的CJ

求下你唔好出faker 繼續出條垃圾 繼續比世人笑 笑到佢地無面之後自殺死

搞清楚一開頭立論點先啦

唔係講冇FAKER會打得差, 而係FAKER唔係雷果個, 你又一次將2樣野畫上等號
我一直都冇否應冇左FAKER大家配合好左,但你一開頭/我一開始QUOTE 既論點係你講FAKER雷,睇清楚先好冇, 你自己咪同一D見到支持FAKER既言論就反既人咪一樣

Grf係咪新skt
第一次打LCK就冠軍
緊著攞埋世界賽冠軍

調返轉講
如果skt呢場可以拉grf落水
令grf常規賽排第4
就確保到自己一定有份打regional

常規第4唔代表最後都係第4

今年RNG啦 睇下KZ同KT

第4都要等playoff個淘汰賽打埋先計分 依家個排名都仲未計分

接下來buff番AD
Viper唔係差
但AD黎講未輪到佢

Uzi/Ruler

咁GRF 本身0分
跌到落第4
冇regional 打都好合理

計playoff喎清

入到playoff 咩事都有可能發生
你望下KT

如果跟唔到 就一定係faker問題 職業選手每日打三set訓練賽 每一場起碼半個鐘賽後檢討 如果咁都了解唔到隊友諗緊啲乜嘢 而一個人單衝 然後最後話隊友諗唔到 我係kkoma我都放佢入替補啦

咪鬼理佢啦 好似而家一屌SKT任何一個就一定係FAKER FAN BOY想SKT死
跟本FAKER同P仔既SKT兩隊打既野都唔撚同 都可以話用戰績/數據直接類比
照佢咁睇MMD既FW應該係最勁 因為DPM係今季上路最高

Uzi 未出都屌打
講真lck 今年質素都低左唔少

Grf常規第4
即係hle同grf有一隊一定入唔到季後賽前4
等如保送skt入regional

我純粹發表對skt 睇法昨

唔好格硬幫我轉去faker 角度去講啊 ,
一陣有人粒頂faker fan 帽落黎

3冠王唔會錯架清 輸都係輸隊友

但要佢regular season 排第4 呢個機會仲微

係你哋唔肯承認FAKER出現問題 我都唔明乜嘢叫打既野都唔同

個走勢又開始似返ad 主流版本

你又啱喎

拿,依樣又係第2個問題,你個POINT不斷轉係轉,
你明唔明我講緊咩, 雷同問題係2個唔同既概念, 有問題可以因為一個人雷,但都可以係其他因素,
你直接將有問題等同左雷,我先唔認同依點

你岩岩講依段野咪我之前(唔係依幾個回覆講過既野)
只係話你諗既內容係A,但講出來既概念係B

炮娘前期300一個人領先UZI3000經濟比人逆轉

講到FAKER咁慘 咁轉隊未

咁佢依家係咪拖累咗成隊先

Skt式反屌

fw一冇左swordart就比afro打爆

LPL又最有希望既一年？

LPL 黎講 經濟領先小小無咩用
一場打咁多次團戰
贏一場團就追番啦

換走牙泰未呀
場場硬係爆一爆炸

LMS呢D狗睇既就唔好講出黎啦 吠得好難聽

要拉落水我覺得一場細分唔夠 係就2-1贏埋grf 因為仲有kt幫grf保底

你究竟有冇追開POST,有一半支持SKT係講緊FAKER 太勁而隊友冇咁既實力而覺得可惜,而有一半係講緊P仔廢過FAKER, 無論個人操作定係團隊配合

你又有另一個邏輯問題係非黑即白, 我一直都講緊前者, 而成個POST都重覆左好多次,你咪同反FAKER一樣係根本立場而判定一個人回覆既內容,唔係因為內容而去睇清楚果一個人既立場同論點

望下後備 係ulala

4隊第一 感覺kt最易失大分

春季第四反而有得打 好唔合理

話說kkoma去左邊？

細分GRF 仲贏緊
要成個series 輸 先有用

圍繞住阿blank打做咩丫
佢levi定sofm呀

又無faker...cls

肯上我地小花未

睇亞運算啦

Faker各項數據好似都係LCK前二
*好似得dpm少過crown (出得一場)
羸既場8成都係Faker mvp
牙Blank牙Thal日常上野爆炸 巴龍被偷
肯定又係輸Faker啦

比條片佢睇下啦

應該轉去翠華 一定有得食飯 話哂大集團

我針對緊就係FAKER 太勁而隊友冇咁既實力而覺得可惜呢個論點 要是FAKER 太勁 咁點解一冇faker 成隊就打得好咗

唔係, A同B 配合唔到唔一定叫拖累, 唔支持A會話A 一個人太勁,BCD拖累佢發揮唔到實力, 反對A既人會話A應該就番BCD,唔係就叫拖累,依點根本係一個主觀立場,會根據一個人既立場而改變,所以唔會討論到,
可以講到既「A唔一定係雷」 但講唔到「A一定係雷」,你係一定想帶出後者,我先唔同意
你明唔明D野唔係非黑即白,而係真係要睇清楚內容係D咩

講錯
GRF 第四係40分
第五先係會冇regional打

廢克小陣啦 講到無廢克就好似無野睇咁

轉隊啦咁 D隊友咁撚屎 又雷鳩我地FAKER

ulala想塔殺Thal點知頂塔頂死個條?

啱呀 邊似巴打你咁高尚睇lck lpl

又杰西

today which match ?

thal jayce

龍珠條扑街唔出去送咪得

美斯太勁 搞到D隊友廢哂

佢韓國人啊

SKT想入regional 就要睇
(1) HLE 入唔入到playoff 再打低第四名 （即係bo3 贏GRF/ KT/ KZ/ GEN G)
HLE Summer playoff 冇第四
SKT 就入regional

(2) GRF playoff 只得第五 (20分)
SKT 已有30分
所以入到regional

GRF第五嘅意思係regular 跌落第四，再bo3 打輸第五

上面有巴打話skt依家係跟礦工指揮

亞運隊5個都好穩陣 但又好似未去到統治性咁勁

講下LMS都要比人笑

Thal又Jayce

不過佢暫時最大機會出到線

小炮9分鐘利刃 15 16分鐘都破晒rng三路一塔 唔叫少少啦
換轉第二隊 肯定守唔住
Rng今季防守能力幾勁 好過大部分lck隊

又有球女睇

THIA仲笑笑口

Thal 玩鬥士都真係笑話多

個bp睇唔起skt

幾想睇thal 玩多次ryze

咪因為其他人既水平相等囉, CALL係要多人配合,唔係一個人勁就會成隊勁

勁 --> 個人操作, 諗到可行局面

而我一直堅持係FAKER諗既可行局面係根據自己實力,即係假設5個FAKER打5路而作出既CALL,而事實上係BLANK 同THAL 冇咁既實力去執行, 所以咪令到成隊有斷層,導致換走左FAKER 變BLANK主導可以跟到佢自己節奏打而勁,但係結果出來就係變左中遊/中上遊

你係真唔明定假唔明人地想講既野

未到最後一刻真係唔敢肯定d咩

係咪輸埋今場 skt就無得入s賽

點解要睇得起

小你老母炮

又玩波女

睇上面啦
依家肯定冇po,但仲有機會regional

kz 只要係playoff 前三是但一個排名 就出到線

Sor9 又中左蝗語 睇大陸狗轉播

暫時睇 係咪effort 唔用開戰角都係輸多

希望SKT 幫KT GEN G 手 拉一拉GRF 落嚟

Skt食返一場葛萊芬還債啦

下路唔羸線都輸多

牙BANG放晒蚊

如果最尾係kz同grf爭第4
最後一場skt會唔會放水比kz

grf 得sup 位 係轉咗英

國內王真可怕

食鬼到咩第一場咁樣
啲交流渣過人至少一期

FAKER諗既可行局面係根據自己實力 咁咪即係有問題囉 你咁樣講faker 邊一隊都入唔到 因為唔能夠喺隊友方面設想係一個好大問題

駛鬼放水咩

睇sword條頸真係好搞笑

唔該SKT幫一幫KT保住第一

kz：我初頭以為skt係打假波，點知佢地真係咁屎

如果afreeca第2 kz第3就要打regional

呢個好笑

人地春季屌打全區 夏季頭三 出線都好合理呀嘛？

下一局無洗睇都知SKT智能喪失

已經急不及待想睇skt個中路出醜

個人偏好kt>kz

Btw lck已經淪落到要睇邊隊派最小膠個隊贏

好搶口

你講緊係咪呢啲

True
但Afreeca playoff 都唔知有冇

爆炸咪因爲人地中路識郁 多打小

Faker電競美斯 farm到咁上下再打團

.................................

你有冇睇人講野, 救命呀
我一開頭咪冇否認FAKER係隊伍既問題

但我只係反你一既頭提出「係FAKER雷」依點呀
你閱讀理解有問題定記憶力得幾分鐘呀 又無限LOOP, 認自己將問題同雷2樣野混淆好難咩,係要人地話你用A講緊B,之後講完一論你又重覆番B內容,試圖將B=A

afs 啲狀態
skt 都偷到場

應該咁講 佢嘅諗法係下路都做到嘅 不過上野太廢fail左啫

冇話唔合理呀 係次次國際賽就好似收左錢咁

GenG情何以堪

競爭大係好事

唔係偷啦 係差d 輸到playoff 都冇埋

又唔出番FAKER 好ON9

好似連續兩年GenG 都係regional 出線

識唔識概括法呀, FAKER勁=FAKER唔會失誤? 又偷換概念

Skt快點0:2

#多謝Thal

同啲盲反撚拗嚟做咩，咪睇下skt行得幾遠囉

有問題=雷lo 係你刻意將兩個概念分割

Playoff bo5一場細分都未拎過
3年黎

事但啦

其實Worlds 我唔覺得可以賴LZ
始終對手係冠軍SSG

係MSI RR

雷係因為一個人實力不足而導致整體隊伍出現失誤而輸
有問題係因為一人出現失誤而導致整體隊伍出現失誤而輸

2點都唔識分,仲話人刻意分割論點

重點係呢種同成隊唔同調嘅問題出現好幾次

上年好撐佢地 到MSI前都係 但到RR後真係